（道具流）行街食蔗消暑

有冇手足鍾意食蔗
咁曬 出黎行街食啲蔗可以消暑
記得唔好拎黎吉人 整親人就唔好